國民隊的擊球教練朗發短信向他表示祝賀。 國民隊希望凱爾·施瓦伯在本壘板前“蹲下”，回到他的擊球方式|傑西·多爾蒂| 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 當他以一種堅忍的姿態——亞倫可能微微一笑——走向二壘時，他與道奇隊二壘手戴維·洛佩斯拍著手，後者向他表示祝賀。 棒球傳奇漢克·亞倫去世了，但他的本壘打記錄仍然是勇氣和承諾的一堂課 
 如果你是一個大公司，因為每個人都喜歡你的東西，那麼，你是一個大公司，恭喜你。 新訴訟稱谷歌犯下了“反壟斷的罪惡”，與Facebook勾結 
 這樣做10或20次，如果你的技術很好，那麼恭喜你——你剛剛做了已知最薄的材料，幾乎是最強的。 石墨烯變成現實:見見將這種神奇物質推向市場的企業家大衛·邁耶，2020年12月13日 
 弗蘭克·博爾曼(Frank Borman)沒有料到1962年的某一天會聽到查克·耶格爾(Chuck Yeager)的祝賀——這也沒什麼，因為他沒有得到祝賀。 為什麼查克·耶格爾聲稱他沒有“正確的東西”|傑弗裡·克魯格| 2020年12月9日|時間 
 讓喬丹·鄧恩成為許多人中的第一個——而不是一座孤島，或一個自我慶祝的徽章。 一個《Vogue》封面並不能解決時尚界的種族大問題 
 值得慶幸的是，舊金山灣區(Bay Area)還缺少那種理所當然和沾沾自喜的感覺。 新貴之戰:休斯頓vs舊金山灣，喬爾·科特金，2014年10月5日，每日野獸 
 長期的黨派爭吵基本上讓位於難得的當之無愧的自我祝賀時刻。 華沙之門震撼波蘭|安德魯·納戈爾斯基| 2014年6月24日|每日野獸 
 我向他伸出手祝賀，他抓住並握了握，就像他是一個善良的傻瓜——或者假裝是。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 但在華盛頓幾乎無法保持大門敞開的時代，一些祝賀是有必要的。 美國不是下一個希臘丹尼爾·格羅斯2013年10月31日|每日野獸 
 在事件發生後一週內進行慰問和祝賀。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 在祝賀的拜訪中，走進去，並真誠地表達你的興趣和同情。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 祝賀信的風格要歡快、愉悅，外表要引人入勝。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 艾瑟爾的心怦怦直跳，瑪格麗特握住她的手是多麼地祝賀和同情啊! 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 然而，一旦走出法庭，等待他們的是怎樣的暴風雨和喧鬧的祝賀。 宿敵隊|Ruel Perley Smith